岩岩去完 四川稻城亞丁 （多圖分享）

先放相，求其用iPhone 影，不喜勿插

興伊措

亞丁長線 （上左牛奶海，冇力再爬五色海 ）

亞丁短線（沖古寺、珍珠海）

措卡湖

觀音寺

汶川映秀中學地震遺址

全程大概幾多錢？

最大開支係拼車個度
食野十幾蚊又有 七八十蚊一餐又有 豐儉由人

唔計香港去成都既來回機票
所有野加埋大概4千幾5千蚊人仔

利申：五六月去唔係旺季，揀九月十月去要預左貴四五成

巴打你唔好彩, 太多雲
如果天氣好, 牛奶海同珍珠海好藍, 好靚

成功挑戰左亞丁長短線已經好滿足
雖然係多雲 但實景仲係好靚

巴打有冇去埋色達？我plan咗七月頭去稻城亞丁，想去埋色達

你一個人去？

係呀，一個人去

💪🏻加油，趁中共仲未將色達徹底改頭換面⋯